***Задание 4. Символьное дифференцирование***

Реализуйте абстрактный класс ```Expression``` с чисто виртуальными методами ```Expression diff();``` и ```void print();``` и отнаследуйте от него
классы ```Number, Variable, Add``` и ```Sub```  число, переменная, сумма двух
выражений и разность двух выражений, для которых напишите реализацию этих двух методов.
Пример:
```
Expression *e = new Add(new Number(1), new Variable('x'));
std::cout << "\n";
Expression *de = e->diff();
de->print();
std::cout << "\n";
delete e;
delete de;
```
Результатом выполнения этого кода должно быть
```
0+1
```
Естественно, не запрещается сделать упрощение выражений и научить
```diff()``` дифференцировать по заданной переменной, а не только по x.


Необходимо реализовать:

  - классы Expression, Number, Variable, Add, Sub;
  
  - классы Mul (произведение), Div (частное), при желании функции типа Sin, Cos и т.п.;
  
  - чтение выражения из строки или std::cin с автоматическим созданием необходимых объектов.
  
  Пример:
```
Expression *e = read_expression("((x+1)*x)");
```
*Допускается требовать наличие скобок вокруг операндов любой бинарной операции (это позволит написать разбор выражения при помощи
очень простого рекурсивного спуска)*.